[lol]屋企個廢keyboard同埋廢mouse令我上唔到銅4。。。。

有冇絲打可以夾錢送個比我

Me夾 十蚊

你肯定關D硬件事?

你都話好d
keyboard mouse有得換
我場場都輸隊友
搞到一直卡銅五
自問有白金實力

加多少少, 換個腦啦。

好勁嫁

去你屋企帶你上 ?

me 夾$1

你平均一場食唔食到10隻兵？

ok